每次睇av都覺得好唔抵

點解啲女優肯對住個鏡頭全祼演出被羞辱都仲要比人睇唔起
kpop啲臭雞著得性感少少求其扭兩下屎忽花就咁受歡迎！？

抵制kpop 只睇av

香港啲女人做完雞仲可以做女神

真心覺得個世界好唔公平
女優嘅付出比平常人大咁多
到頭嚟只會換嚟世人嘅唾棄
但佢哋從來都無做過壞事
仲要慰藉過無數個男性

證明日本人大方過韓國

日本人唔係都歧視女優咩？

韓國高級雞比人三穴齊開果陣你唔知姐

因為韓國無av

整容雞本身由中學就係大集團性奴

得到左不嬲唔值錢

韓國av 好睇wo